大家食壽司落豉油先定係落Wasabi先

豉油
Wasabi

窮人先要揀

個個都要將兩樣撈埋一碟先點嚟食

問你落邊個先咋喎

落單先

撈埋一齊

我食開omakase
冇依個問題

撈埋一齊都有分先後啦
我豉油先

可能佢有錢到有兩個工人
一個幫佢落豉油一個落wasabi
咁咪唔洗揀落咩先lor
Btw乜有人落wasabi先架咩

正解

其實正式食法係落wasabi喺啲壽司先再點豉油

乜都唔落

食開omakase, 師傅會幫手落Wasabi

成個比人中出完個樣

俾我中出完

弱智仔